有無手足試過上的士同個的士佬講跟住前面架車？

頭先貪得意講咗呢家唔知佢車緊我去邊又唔敢問

-.-

嗯

fake taxi

前邊個架係咪劉馬車？

問下前面架車去邊咪得

車你去屠房啦九成

七八個人搭，要分兩部車嗰時試過

我炒咗個飯 今次好味呀今次！

圖

今次冇 食得太快

好撚陰公

個樣仲係笑緊

我記得有個cm話間餐廳啲嘢好難食